禾想問下天日尼 系米會有哥哥姐姐派選民登記表加 ><~¡¡

明明早兩日個個都話泥派架 -_-!!

哥哥姐姐去哂邊牙😂😂😂

我十八碎拉...... 天日dse好緊張 ><

睇下撞唔撞到你囉， 你讀va咩？
麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)